8月5號全民罷工集會分析

八月五號會有全民大罷工同埋七區同時集會

但衍生出嚟嘅一個問題係，分開七區集會緊會唔會變成某啲區特別少人？

預計大埔、沙田、金鐘最多人；屯門，荃灣，黃大仙應該最少；旺角就覺得太危險同埋冇乜地方俾人集合，所以難以預計

七區集會換言之警力都會分散左～大家集思廣益下其實我哋有乜嘢策略？需唔需要集合一啲人定係真係分到七個區咁散？一個區有事其他區點樣支援？

補充集會地點